qbittorrent同utorrent Down唔到野

有冇人係咁

比人block左bt

用迅雷

大陸狗先用迅雷,你係?

， 果d 舊種？ 可能真係要靠迅雷